人生冇希望

還錢未

晶啊晶